『正式宣佈』今日發生咩事都好，絕不割蓆

光復香港，時代革命
大家要一條心，絕不割蓆！

我以颱風風眼橫過比喻，預測閱兵期間香港唔會發生衝突

昨日警察不斷恐嚇大家十一唔好出，同埋有很多假消息話各地暴徒會燒商場，呢個奇怪現象同早幾日批不反對通知書後立即大搜捕完全不同，就係因為警察知道，十一當日唔可以捉人、唔可以出現血腥畫面，但中共又唔容許有大量人上街反共反雜，所以先嚇定大家。

現在就好似颱風風眼即將略過時候，警察瘋狂捉人，製造白色恐怖。風眼將會在閱兵期間橫過香港，忽然晴天萬里，到時候社會上一定太平無事，警察唔會拉人，大家可以放膽出街。但要小心，當10月1日半夜過後，就有可能好似風眼過後，又出現狂風暴雨，所以大家意見表達完結後，就盡快返歸，唔好戀戰。

點解警察聽日閱兵期間唔捉人？因為北大人唔想在世界各地直播閱兵期間，同時直播出現血腥鎮壓嘅場面，咁會落佢面，令雜種即時受到黨內外以及西方社會譴責，所以十一閱兵嘅時候唔會清場鎮壓。
聽講呢個安排僅十一閱兵嘅時段限定！

今日香港慘劇係雜種一手造成，冤有頭債有主，請大家對準政權目標

有明確訊息證實係習近平一人當日堅持拒絕「撤回」及下令將44人極速起訴暴動！

十一遊行要高叫「天滅中共！習近平全家死」口號落中共面！

香港人！要堅持住！
黎明前嘅黑暗係最難捱！
但係再暗再黑都捱過啦，係咪？
加油呀！
勇武嘅勇武啲都唔驚！
我地絕不割蓆

大家頂住呀

絕對唔會割
壓逼愈大反抗愈大
所有野都係政權咎由自取

比多啲人知道你地勇武派唔係炮灰！

不割
勇武唔同我地割, 已經執到

冇錯！ 大家要珍惜

絕不割

死幾多動物都不割

香港人加油

第一日開始就已經唔割,不分化

唔割呀 我地既大台係吳克儉教育局長呀
局長佢支持香港獨立聯盟
我地都係多得局長教誨

由第一日都講 核爆都唔割就係咁解

玩屎玩蟲都唔割

前線幫我地烈士同之前既手足!!!

我發誓

push

前線加油!互相救大家!!!!!

殺狗我都唔撚割

仆街警狗！勇武落力啲都唔緊要架！

各區加油

不割蓆

全民勇武

殺狗都唔割

1613 荃灣大河道中附近有示威者左邊胸口被打中

十月圍城 武裝起義

核彈都唔撚割
放心做啦

不割席！

講好核爆都唔割

梗係唔會割, 你當我地果句 "核彈都唔會割" 係9UP?

今時今日就咪撚再開割蓆po
冇人會割
同垃圾po冇分別

由6月9開始已經係 共進退

見到而家有幾個手足中咗實彈受傷 開始覺得共狗落order武力再升級

今日幾個手足中實彈受傷 希望大家可以搞大佢 推上國際

目的係想比手足知 放膽去做

絕對唔會割!

狗用實彈射手足心口，點撚會割啊

核彈都唔割

推

而家仲講割，我哋點樣對死咗嘅手足交代？

絕對唔會割蓆

加油各位

今日見唔到有狗死/殘廢就一定割

正式開始任何情況當街殺死撐共陣營既人都唔撚割

一定唔割，勇武為我地作左太多啦
多謝勇武

推
推
推

頂

都話核爆都唔割

乜事都冇發生

邊撚個割 我割撚左邊個

對

核爆都唔割

屌你老母手足用生命黎換最卑微既訴求，你老母黑狗開槍殺人，我點都唔撚割

唔割

仲要講幾多次呀

乜柒都唔割
邊撚個提乜鳩國際光環 畫面 道德 仇恨乜柒 我即刻屌撚柒佢

核爆都唔撚割 屌你老母死黑警

不割

還眼

係香港已經冇得退

不割！

太和平就真

黑警還命

不割蓆, fxxk the popo

推 要麻包袋對付休班

不割蓆

放核彈都唔會割

原子彈都唔割

殺人填命

仲有咩本錢割

Twitter片 一齊推 & Retweet